港女潛伏期（有片潮文）

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第二期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

笑死我篇文

新會然？

翻讀

Push

Killer 咁耐冇片

係咩

港男初期同港女末期差唔多

冇港男呢個term,港男本身溫柔好受外國女仔歡迎

冇人睇啫

其實講得好岩

其實女人係最自私

港女根本當另一半係一件貨
不會理解/體諒另一半感受

係港女

女人本質係好有劣根性

日本妺好小，港女DNA